# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-10 22:34+NZST\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-11 11:10+1200\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko\n"

#: solarterms.py:27
msgid "Spring Equinox"
msgstr "춘분"

#: solarterms.py:28
msgid "Pure Brightness"
msgstr "청명"

#: solarterms.py:29
msgid "Grain Rain"
msgstr "곡우"

#: solarterms.py:30
msgid "Start of Summer"
msgstr "립하"

#: solarterms.py:31
msgid "Grain Buds"
msgstr "소만"

#: solarterms.py:32
msgid "Grain in Ear"
msgstr "망종"

#: solarterms.py:33
msgid "Summer Solstice"
msgstr "하지"

#: solarterms.py:34
msgid "Minor Heat"
msgstr "소서"

#: solarterms.py:35
msgid "Major Heat"
msgstr "대서"

#: solarterms.py:36
msgid "Start of Autumn"
msgstr "립추"

#: solarterms.py:37
msgid "End of Heat"
msgstr "처서"

#: solarterms.py:38
msgid "White Dew"
msgstr "백로"

#: solarterms.py:39
msgid "Autumn Equinox"
msgstr "추분"

#: solarterms.py:40
msgid "Cold Dew"
msgstr "한로"

#: solarterms.py:41
msgid "Frost"
msgstr "상강"

#: solarterms.py:42
msgid "Start of Winter"
msgstr "립동"

#: solarterms.py:43
msgid "Minor Snow"
msgstr "소설"

#: solarterms.py:44
msgid "Major Snow"
msgstr "대설"

#: solarterms.py:45
msgid "Winter Solstice"
msgstr "동지"

#: solarterms.py:46
msgid "Minor Cold"
msgstr "소한"

#: solarterms.py:47
msgid "Major Cold"
msgstr "대한"

#: solarterms.py:48
msgid "Start of Spring"
msgstr "립춘"

#: solarterms.py:49
msgid "Spring Showers"
msgstr "우수"

#: solarterms.py:50
msgid "Awakening of Insects"
msgstr "경칩"
